我係一個冇得投票嘅中學生。

平時做開cd-rom 第一次開po 勿屌

呢幾日係咁見到成班連登仔喺度屌
話寧願射落海 焦土
你射落海咪等於益左建制
你攞少一席等於建制攞多一席

我哋中學生想投都冇得投
你哋手上面揸住一票 唔該好利用佢

24號一定要投票！

1/10

2/10

3/10

會一早去投
放心

push

推

幫我地中學生投埋

想報仇
一定係投敵人對家

我雖然係中國人 但我支持港獨
我雖然係中華民族 但我支持港獨
支持港獨 都是中華民族延伸
靠港獨 承傳五千年中華文化 正體字 古老語言
異族語言 普通話 不可取

我係亞洲人 港獨有效解決政治問題
我係北京人 我支持港獨 中共管不了 就讓他們自生自滅
我係四川人 我支持港獨 香港不是跟中國一個命運共同體 相反香港與西方一致
我係印度人 中共太殘忍了 支持港獨 他們都是為了保護自己 貿易地位沒變

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

冇得投票就唔好多爹啦
做咗功課未呀

學生仔，放心，我唔會浪費

番工見到你地拉人鏈嗌口號好感動，希望你地保護自己保護身邊人，發夢唔好上到咁前，夠18歲就登記做選民

投咗要先去瞓

會！

推
大學生一定會去投

鬼叫老竇老母咁遲生我咩

我聽完佢講去投又要同你講咩
戇鳩仔，屌你老母

你幾碎??

幫我地投啊

放心 一定會投票

總之未滿十八啦

實會

你今日無但將來會有
香港人加油

係報仇啊

中學生用哂所有力叫居企人朋友投

藍嘅收埋佢哋封信 呃佢哋話冇信唔投得

放心一定會一早投
仲約埋朋友投完飲早茶

一定唔會益建制

幫你投埋

我會投民主派

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

睇我投

認真中學生可以約朋友去連儂牆，千其咪單拖

叫人唔投好多係三毛嚟。

多謝你

星期日一早就去

叫你屋企人幫你投tick多個tick

會投

記得起身 幫我地投

叫人唔投都係鬼

老竇老母都係黃

我全隻

好羨慕有黃兩老

小朋友唔洗擔心，我哋會代你去投！ 叫人唔好去投票嘅人，有種嘅就佢自己唔好去投！無人會咁蠢中計！小朋友，你第時夠秤嘅話，記得登記做選民呀！

有冇屋企人朋友

或者可以落街幫手拉票

手足放心
一定一朝早全家總動員投
最好有埋支共民調做

你先收爹，無得投票，唔俾做助選呀

殺林鄭女魔頭為理大手足為各位手足 為自由

一定代你投 鼓勵人投多幾個人tim

1124 7:30am見

理解班人比泛民割過而繼續焦土
但呢個時勢我寧願含
況且我個區個泛民候選人本身就好注重地區工作

放心
其實稍為有腦嘅人都知
今次嘅意義極重大

對香港：輸咗 和理非會謝晒 變返2014後嘅我討厭政治

對國際：輸咗 哦，乜原來抗爭唔係主流 無民意基礎，咁我仲點撐你哋？

夠歲數 去咗外國都仆返嚟投

朝朝都幫手派

自己記住唔好投多幾個

我果區一個建制一泛民
唔駛煩

啱 點都唔會比建制派贏先

到時準時起身

首投族表示一定會投

手足表示核爆都會投仲要一早

大人去好啦！有popo守票站門口，小朋友好危險，當日千祈唔好著黑色衫投票！ 投完好即刻閃，唔好同任何人嘈交！ 仲有唔好遲，一早起身好去投！ 留意投票紙有冇爛，等墨水乾晒先好投入票箱，否則當廢票！

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

Push

有前途呀！

投...我會俾多一次機會貶民
希望佢地咪再販民

個人立場，以香港局勢，警治政府，立法/行政/司法合作。表示區選贏左都係代表民意，表逹對政府同建制的不滿。

但個人對港共冇信心(選舉會)，公開公平公正... 只係口號

你投唔到姐，仲有你屋企人
佢地咩立場？可以教下佢地喎

黃到核爆

咁再對上嘅阿爺阿嫲阿公阿婆呢？

放心
我會投，重要係一早去投
我唔會射落海，我要大巴大巴車落班建制狗閪

投，我一定投

認同

中學生付出最多，企係社會最前線反而冇得就社會議題發聲投票，你話個社會幾on9

呃左佢哋話冇封信冇得投
跟手就收埋咗佢哋封信

社會制度係咁戇鳩嫁啦

一定要投非建制，香港後生一代要贏依家就要團結

你父母兄姊咪有

Pish

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

大學生都冇得投票啊屌

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

幫手拉票

團結就是力量

手足．放心一定會投，．而家睇下Ｄ議員爭唔爭氣

放心

你地唔好戴口罩係投票站附近，有防暴，多藍絲

學生可以幫手在票站外圍睇住投票計數，避免一旦封場俾人換票箱，傳真社搵緊義工做

推！

kick away pro-China candidates

會去投，會早起身去，唔會射落海，放心

啱啊，吹風話射落海投保皇個啲全部食撚屎啦

講咗不分化成半年，呢幾日冇啦啦係咁屌泛民，
唔講仲以為係5年前添啊

以前泛民係抵屌，但呢幾個月都唔同咗啦

1124 投票

啱啊
焦咩土
依家時勢講出黎我屌佢on9

會投無嘢阻到

Z

我必定叫埋人投

想當年雨革同你一樣無份投票，I know that feel

而家我一定投票，我識嘅人睇佢地ig全部都有哂共識一定投票，一票不投送中派

希望你地下次夠18歲有得投個真正嘅民主投票

核彈都唔割

留意返

放心姐姐幫你投泛民

熱狗

放心交比我地

唔好射落海呀手足一定要早早起身去投票!

出黎做義工拉下票！有d區要人㗎

希望下次係一人一票投特首/總統

一早去投

樓主話唔定下次區選係你參選

啱啱好夠數

直接block佢,唔使浪費時間.

放心
我全家人已約好一早落街投票，踢走保皇黨

欣賞你

星期日一定倒屎咁早就去票站投票再食個黃店早餐

1124
全民公投
五大訴求

加油呀，努力d讀書

引左出來直接block

storytellers同埋白兵都係仆街嚟

又係啲選舉無用論
最on9就係永遠講到好似投票就唔抗爭咁

我吊你老母
投票時間比盡咪一晝
花一晝時間(有啲票站少人可能好快)去投個票
會阻住你抗爭？

依2條分化撚，無用撚
真係黑心賤格！

有D人以為焦土好型,由上屆焦到依家睇下焦左D咩出黎

學生既你都可以幫手監察選舉!!!!! 全港都要人啊!!

【監察選舉】區議會選舉星期日舉行，為調查每個票站的運作情況，我們需要大眾幫忙，收集全港610個票站每小時的投票人數紀錄，以便進行調查。

這種調查方法，傳真社於2016年的立法會選舉曾經使用，當日在96個收集到的票站紀錄，有5個票站被發現投票人數與點算出來的票數不符，雖然追查下事件最終無可疑，但監察到的票站只佔總數六分一。

由於今年有隨時關閉票站的風險，如大家當日可以幫忙，請預先加入telegram群組 @factwire_DCelection2019 ，以方便協調，多謝各位。

我覺得叫人射落海既都係鬼
我唔明邏輯係邊
每一個可以攻入對手既機會我地都要好似揸救命稻草咁捉緊先岩
呢個時勢已經無本錢分派系
射落海到底幫到d乜
我地目標只有一個

光復香港時代革命

(星期六日和你選) 全 民 文 宣 助 選 日

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

同學放心，一定去投

幫你投

咁就唔夠歲數都有用

721
831
101

幾年前我都唔夠秤冇得投
所以我好明白
我一定會珍惜手上呢一票

但個未來係你地，可唔可以應承一日香港有得救都唔好放棄香港？

教定鬧鐘一早去投再出去行街街

都唔明點解唔把握呢個機會
令到更加多自己人 入到政治體制
射落海對成個運動係冇幫助

我地唔會放棄我地嘅屋企

教你一樣嘢，如果你唔係幫手助選，可以幫手去各票站扮投票，然後出返嚟答問券調查，當然係答你相反嘅人選

可以扮得大少少，話自己係22歲嘅大學生，最好記埋你嗰區上屆區選立選對家有咩人，因為佢會問埋

白票撚死全家

推！呢個係全民公投黎架！醒啦！

一定投
我剩係想見到建制輸
仲要輸到貼地

一定會去投
放心

朝早七點半票站投完去食早餐

我希望香港唔會再繼續金錢享樂至上，可以多番啲人情味，多番啲同理心，關心社會關心世界

香港人，共勉之
中學生，比心機，努力向上爬，用自己力量改變社會

賤種五毛狗又出黎獻世，縮返入老母個閪到

好，
後日我一瞓醒就去投

區選冇得選都算，我係中學生出年立會都冇得選 大家要好好珍惜自己手上一票，自己嘅公民權利

佢哋啲觀點

又係話個制度有問題唔應該去投
無撚用果啲

最好笑果個STORYTELLERS仲話，你唔投俾建制，佢咪一樣有大陸條水大把$
斷唔到佢財路

我吊佢老母
明知區選有36億資源，唔通唔投非建制，送36億俾建制？ $有邊個嫌多？佢有大陸
資助就等於佢唔會吸我哋納稅人血？

依2個大仆街好多後生仔聽
依家撲出嚟講到區選無撚用

佢哋最無撚用

任何戰線都有佢嘅作用
我夠知贏區選唔係一天光晒

但輸撚咗 就萬劫不復

11.24 07:00排隊投票

知道

你都早少少去不停排隊，擾亂建制

總之投到建制派輸左攬炒就得
飯民等選完再睇點搞

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

另外俾中立藍絲父母睇 區議會選舉一定要投泛民

中學生應該要有票投

放心

收到

你地連子彈都幫我地擋左咁多
7點半去投個票又算係d咩

我會一早去投票！各位同學stand with you all

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

知道的！會投票 放心！

好多謝你哋呢班中學生咁出力
我哋會努力 踢撚走晒啲建制派

呢條友已block

我唔會射落海

總之要建制輸 就係咁簡單

收到啦中學生 哥哥會投架啦 你大個都要識投呀

一撚定唔益建制

一定早投

學生哥個日咁得閒，記得做下孝子，陪下老人家！！ 去兩日一夜都唔錯

借位
大家估下何君堯點上位嘅

泛民進化咗，唔再係傘運嗰陣咁仆街
目標又一致，諗唔到本土派有咩理由要射落海

利申當年焦土派

投唔到就睇吓動畫啦

一早7:30 去投

Blocked 撚咗好耐 垃圾嚟

推，有票點都要去投

推呀

一票不投建制派
24號 7am 約定大家 唔好浪費自己個票